點解hkg+同達哥事件兩個反應？

乜野hkg+?

點解可以拉埋一齊講？

屌你老母